那神马，やくそく投稿确认名单，投稿的光速看过来

首先说俺死线的时候在折腾那神马海报来的[各位3月参战的你们懂]这个统计就微微的晚了一点…好吧说句不相干的是俺那海报神马杯具的原因真尼玛喜感啊！<<槽点够了------------------分割线在此------------------因为各位妹子给俺发邮件的时候，如果里面没说俺这边不知道乃是谁…然后在这发个日记神马的乃们各位认领一下自己的油箱然后让我知道乃们的名字和所在地…还有一点就是给我名字的妹子也请敲我给我你们的居住方位…最后如果真的有妹子RP不够没有寄过来或者是我手滑当垃圾邮件3了的，还有2号姑娘您的照片过期了的……麻烦请补发一份……[土下座]然后没搞完的姑娘请大力搞！！！我们15日是真正死线！！！以上此乃确认信息1.zhangqy135@sina.com10年11月20日88 SB会拍照两枚+fan letter2.395616333@qq.com10年11月21日[两封mail]17张照片[那神马老娘学校没有网居然过期了…球重发]fan letter收到无问题3.897726247@qq.com10年11月22日2张妹子照片+fan letter4.ssyixiao@163.com10年12月12日2张娃照+fan letter5.himiki1983@hotmail.com10年12月25日[两封mail]一张彩色阿乱绘，三张黑白图是阿宅/阿乱/真菌6.lala9852@163.com11年1月25日两张娃cos一妈照7.satoli87kagrra@yahoo.cn[satoli桑]11年1月25日[第一封]11年1月26日[第二封][以上已按sa同学的要求作废]11年2月4日[第三封和第四封]第一封7张cos照第二封5张cos照+fan letter第三第四同上，之前已按要求删掉~8.beatrixyl@163.com[豚桑]11年2月1日一张cos照[2001真菌]9.sakurasummers@126.com11年2月5日[三封mail]阿乱cos照，分装三个zip文件夹10.jessica1989@qq.com[JESSICA桑]11年2月5日一只rar文件包，一绘一cos一letter豆油投稿1.十一君鵺同人[pixiv上图]-------------------------------------重发及继续补发的妹子请在15日之前发mail到shinkirou8991@yahoo.com.cn然后领邮件地址的妹子随便怎么告诉我就行QQ/手机/MSN/百度回帖子/百度消息/豆油/日记下面回帖子都成就告诉俺是几号希望写上的是神马名字住在神马地方就可以啦别说乃投了神马稿子…怕重了